請問Ieezy(狗隻#219147)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

毋忘十二港人及所有在囚手足

罪證

坐擁100名情婦、家藏11億！支那高官遭爆「全社區小孩都叫他爸爸」

人格分裂？11日前話三叔機狗也不屌，11小時前變咗長年支持者？

嚴重侮辱手足

柒事
點解蘋果啲價錢乜都9字尾？呢塊野個價會唔會又係亂鳩咁定

似足蚑那狗咁炫富，炫埋自己個真名
Wong Chun Kit

鳴謝power_off手足提供罪證及柒事